「有圖」食評，太興麻婆豆腐+白飯

單叫：$42
跟餐：$42+18
我最近戎飲甜野，就$42+$10白飯，堆單$52

唔係太辣，岩香港人口味。
白飯正常無伏。

分數80分，合格！

食哂先跟手影相出食評
咁我出返幾個九大簋食評先

太你老母興

值8分 100滿分